發現好朋友既伴侶有食開煙 會唔會同佢講？

我朋友係好乖個種 唔煙唔酒

最近發現佢伴侶原來有背住佢食開煙 同唔同佢講好
講
唔好講

關你咩事？

煙姐屌
你估佢唔知咩 打k lun即刻知啦

我見到朋友另一半un腳覺得佢好曳

冇理由唔講

點解你知既

你朋友咁都察覺唔到另一半食煙

可能因為我有眼？

食煙飲酒=壞人？

咁緊係唔係

講 唔鍾意伴侶食煙
其中一任伴侶就係咁呃我
之後同係朋友無意中同我講
最反感嗰下唔係佢仲食緊煙
係佢3番4次呃我戒咗

你咪lun以為戒煙咁容易啦 係極度困難既事 其實佢肯為你嘗試就已經好好 要人吓吓就曬你戒煙既 不如唔好一齊啦 你又辛苦 佢又辛苦

唔會，除非佢壞到連續食2支煙